Beşiktaş Cola Turka Erkek ve Bayan Basketbol takımları, yarın ezeli rakipleriyle karşılaşacak. Haftanın ilk derbi mücadelesinde Beşiktaş Cola Turka Bayan Basketbol takımı, Fenerbahçe'nin konuğu olacak. Caferağa Spor Salonu'nda oynanacak mücadele yarın saat 15.30'da başlayacak. Bu karşılaşmanın ardından sırayı Beşiktaş Cola Turka Erkek Basketbol Takımı alacak. Siyah - beyazlılar, saat 19.00'da Galatasaray Cafe Crown ile Akatlar Cola Turka Arena'da 13. hafta maçına çıkacak.
